(暫10勝2敗) 賭球心水

繼續

。

改撚完名未呀 你條垃圾賣料成 輸完又開新

笑死賣料狗

賣料狗收撚皮啦 冇客又出黎拉客？

呢D政府無本事搞. 唔夠料管.
外國果D就勁.

又輸 輸完又開新了